Google Google我支持你

Google Google我支持你

愛你老味， 上年google先同支那合作整個dragonfly出嚟， 唔單止俾大陸用，重考慮取締香港google

如果唔係google班員工抗議罷工 你今時今日仲用到google？

你已經用緊監控版dragonfly

你要愛就愛google班員工，間公司都唔係好人嚟

玫瑰玫瑰我愛你?

幾時話取締香港Google？

言下之意係今次封殺華為，係google班員工主意？

廣播道fans殺人事件？

美國政府施壓，坦白講商人無祖國， 大把公司為咗賺錢唔會理乜嘢民主自由

facebook已經係最好嘅例子

擺到明唔係啦
Google之類既科技公司，入面大量大愛和平左膠
封殺，限制唔會係佢地做

順帶一提，Google係咖哩CEO上任之後先變質
第一步就刪走條Don't be evil

Dragonfly 計劃死佐半年 咪就係今次貿易戰開戰成因之一

之前先傳過話想做返中共生意 後黎先停咗

唔知幾時先可以變返正常google